<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"> <id>http://itw66.ru/</id><title>It Works!</title><subtitle>Научно-популярный портал о технологиях настоящего и будущего! Интересы наши простираются в технологии, альтернативную и возобновляемую энергетику, машины, идеи, а также в тайны души и мыслей, философию.</subtitle> <updated>2023-07-20T10:42:21+05:00</updated> <author> <name></name> <uri>http://itw66.ru/</uri> </author><link rel="self" type="application/atom+xml" href="http://itw66.ru/feed.xml"/><link rel="alternate" type="text/html" hreflang="ru-RU" href="http://itw66.ru/"/> <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.2">Jekyll</generator> <rights> © 2023 </rights> <icon>/assets/img/favicons/favicon.ico</icon> <logo>/assets/img/favicons/favicon-96x96.png</logo> <entry><title>Самая длинная и сложная Скороговорка - Лигурия | Читаем и учим!</title><link href="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/751.html" rel="alternate" type="text/html" title="Самая длинная и сложная Скороговорка - Лигурия | Читаем и учим! " /><published>2019-06-15T00:00:00+05:00</published> <updated>2023-07-09T22:01:02+05:00</updated> <id>http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/751.html</id> <content src="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/751.html" /> <author> <name></name> </author> <category term="Философия жизни" /> <summary> Это одна из самых длинных и сложных скороговорок в мире. Она даже имеет свое название, - “Лигурия”. Ее имеет смысл изучить, чтобы тренировать дикцию и произношение. Когда ожидается ваше выступление, то достаточно один раз ее проговорить, чтобы размять себя, голосовые связки, привести в тонус звучание всех сложных звуковых сочетаний. Полный текст Лигурии с ударениями: В четверг четвёртого... </summary> </entry> <entry><title>Как правильно проводить время?</title><link href="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/750.html" rel="alternate" type="text/html" title="Как правильно проводить время? " /><published>2017-04-08T00:00:00+05:00</published> <updated>2023-07-09T22:01:02+05:00</updated> <id>http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/750.html</id> <content src="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/750.html" /> <author> <name></name> </author> <category term="Философия жизни" /> <summary> Каждый так или иначе стремится к управлением собственным миром. Он стремится подчинить его своей воле. А как известно мудрость, есть способность давать сбывающиеся прогнозы… И на этом пути есть две не очевидные дороги. Обычно под мудростью понимают именно развитие себя в своих способностях управлять собственными миром, “предсказывать будущее”, то есть совершать точные действия, которые приво... </summary> </entry> <entry><title>О внутренней силе, Пути, Балансе и гибкости!</title><link href="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/749.html" rel="alternate" type="text/html" title="О внутренней силе, Пути, Балансе и гибкости! " /><published>2017-03-10T00:00:00+05:00</published> <updated>2023-07-09T22:01:02+05:00</updated> <id>http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/749.html</id> <content src="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/749.html" /> <author> <name></name> </author> <category term="Философия жизни" /> <summary> Читая Сенеку Луция “Нравственные письма к Луцилию” не сложно начать ощущать внутреннюю силу. Ведь нравственность и собственные принципы создают неколебимую основу собственной жизни. Имея эту основу можно заниматься делами, общаться с людьми, участвовать в предприятиях, и не бояться ответить ДА на всякую Хрень, которую извне пытаются предлагать постоянно. Разумеется я имею в виду, что можно сп... </summary> </entry> <entry><title>Начала медитации. Внутренний наблюдатель!</title><link href="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/747.html" rel="alternate" type="text/html" title="Начала медитации. Внутренний наблюдатель! " /><published>2016-07-02T00:00:00+05:00</published> <updated>2023-07-09T22:01:02+05:00</updated> <id>http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/747.html</id> <content src="http://itw66.ru/blog/sport_in_your_life/747.html" /> <author> <name></name> </author> <category term="Философия жизни" /> <summary> И сказал Мастер: *Хорошо… я не считаю себя твоим учителем… и вряд ли тебе пригодиться все что я делаю… но для начала можно попробовать следующую штуку: нужно постараться смотреть на себя со стороны… особенно в моменты максимальных эмоциональных всплесков… как положительных так и отрицательных… смысл заключается в том чтобы: Пронаблюдать себя… но не из самого себя… это не значит блокирова... </summary> </entry> <entry><title>Безвоздушная шина!</title><link href="http://itw66.ru/blog/automotive/746.html" rel="alternate" type="text/html" title="Безвоздушная шина! " /><published>2015-07-18T00:00:00+05:00</published> <updated>2015-07-18T00:00:00+05:00</updated> <id>http://itw66.ru/blog/automotive/746.html</id> <content src="http://itw66.ru/blog/automotive/746.html" /> <author> <name></name> </author> <category term="Автомобили и технологии" /> <summary> На данный момент автомобильные технологии находятся в стадии перехода к более экологичным и прогрессивным автомобилям. Однако, исследования идут не только в плане создания гибридных или электромобилей, производители шин тоже стараются быть в тренде. Вот, например, компания Hankook Tires представила свою новую разработку - безвоздушную (не пневматическую) шину. Нарекли разработку iFlex. Г... </summary> </entry> </feed>
